85-95s 行山露營 whatsapp group

停左收人幾個月 而家再接受報名申請 想入谷既快D填表啦!!
只限活躍群友。謝絕狗公/娘娘/cd-rom/傳銷人士!
入群一個月內要出團，最少隔一個月要出團一次。
行山/露營/單車以外活動一律不計數。

有興趣入群請填表

已開團
18/11 大帽山芒草團
19/11 老人南崖
19/11 雞公嶺
26/11 馬鞍山-官坑脊‧彌天棧道‧大洞脊
26/11 樂善盃操山團
3/12 城門水塘白千層野餐團
9/12 三牙連走
10/12 杯靈雙渡

繼續招人，入左群後多d出黎plz! 雖然我地週末紅日團佔多數，但間中都有平日團，希望招返多d平日腳，唔駛成日唔夠人唔成團。

已開團
13/12 大刀刃
16/12 黃牛石城女婆山陽元石陣
17/12 蒲台島
24/12 蚺蛇尖
25/12 紅香爐峰虎豹別墅
25-26/12 東坪洲露營
26/12 青山腹地
31/12 鳳凰山日出
31/12-1/1 西貢大浪西灣跨年倒數日出camp
31/12 小欖bbq倒數party
1/1 大帽山日岀雲海攝影團
6/1 千島湖 + 大棠紅葉🍁慢遊攝影團
7/1 東涌->薄刀屻-> 天書壁->婆髻山
14/1 烏蛟騰-鬼手-大尾篤(30km)
19/1 太墩日出
28/1 青山腹地 -> 月牙谷 -> 十字星石
24-25/2 油燈聚會camp